健威花園兩房放盤減價近50萬求售

「港版國安法」今(30日)獲全國人大常委會全票通過，二手市場有業主劈價求售。世紀21日昇黃文龍稱，北角健威花園C座高層1室，實用面積446方呎，兩房間隔，望海景，原先叫價868萬港元放售，市場放盤已1個月，今早即時降價至820萬元，減幅約5.5%，每呎叫價約18,386元。

18k仲係

其實日日都有減價盤

又係向上劈 - 睇中原成交成幾個月都係 16-17k 一呎

通常一放盤個價都係離哂地
跟住慢慢先再減再講價
所以而家減完先係市價